一人講一樣藍絲最怕既野

1. 攬炒 - 利益損害

請出招

光復香港 時代革命

2. 認係藍絲 - 扮中立

光復香港

驚去大灣區養老

火魔法

沉默的大多數係黃絲

721

冇著數

無家用

叔一燒

天滅中共
全黨死清光

煙火魔法

用大量事例證明強國真係唔強

原來得咁少

錢 健康
二噁英，要cut 福利找黑警o.t. 數

自私中立都係一樣